唔該連仔刪撚晒堆垃圾黑警洗底post

呢幾日黑警所作所為相信全港市民都有目共睹
而家稍為靜番小小就一堆黑警扮連登仔開洗底post扮
收檔啦黑警

壓力大？辭職囉
身在曹營心在漢？辭職先啦
淨係執行職務聽柯打？辭職啦
內部分兩團人？集體辭職啦
要養家唔敢辭？死左去啦
唔識搵兼職養自己？ 冇積蓄？

結論：全部都係呃人言論 故仔黎

Push

唔係犬抵幫，不過你地係咁叫人黑警，到你有需要報警求助咁點算，所以集中火力對付真。黑警，佢地啲post咪留係度由佢地自high

咁咪姐係叫狗幫你？

我地要捍衛言論自由,唔好好似啲黑警咁暴力滅聲,直接屌到佢1001或者由得佢沉底咪算囉

我鐘意叫佢黑警又得
黑狗都得

我有交稅就有權叫佢做野

推